油 → 有實體＆非常有用 → 跌到負數；比特幣 → 虛擬嘢&完全無用 → 升幾萬倍

油 → 有實體＆非常有用 → 跌到負數
比特幣 → 虛擬嘢&完全無用 → 升唔知幾萬倍

依個世界到底出咗咩問題

愈信唔過政府銀行既地方, bitcoin就愈普及
bitcoin愈升 => 政府銀行愈來愈不被信任

大屍: 期油跌到負數係因為大戶要賺返20年3月蝕嘅